好多野都將我推向滅亡

我想搬
離開呢個鬼地方
呢世都唔返嚟

住緊精精神病院

冇分別

好撚明 我屋企 朋友 生活都好攰
明明del撚晒啲tvb台，屋企人終於搵到方法又整返

見到呢啲post我真係唔識安慰
因為我都諗唔到有咩值得繼續
不過想同你講 your are not alone
捱下捱下又過嫁啦

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"